[西時間西波] 利物浦 對 西維爾 (4)

use this la

okok

琴琴

pish

起身

有冇acestream link

廢丸

ok

諗起陣間歐聯主題曲

你廢我正常

早！！！

咁耐應我一次啦

Push this?

lm

聽左幾個月終於入正賽

yes
有4

?

求定LINK 先

係wo

求acestream

263006

live球評家準備全面進場

廢中又係不變應萬變

WINNING XI

電話可以係邊睇

都唔係既,上場TAA表現咁差,今場即刻無得踢

真
呢11個一齊出個陣炒人既

眼訓了

唔好再講了

阿迷又入黎

嘻
唔覺gomez好好
留名睇一人一場直到clyne復出

有冇手機link?

過左今場大家都會頌贊古

梳 又睇錯Cazorla

又出屌摩

幾時唱Champion

咩陣？

歐聯西波

反古第一先鋒

有冇sopcat link？

一陣我唱

想聽

有無一按即睇LINK

豬～波～

唔唱生痔瘡

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG
LINDA 幾錢呀? 開個價黎啦

屌你老母 iProA

thx

唱左

好

有無英文LINK

對面冇甘素 ?

射左 thanks

[url]english[/url]

早洩

西維爾D球員落左巴士後, 係咁望住D靚車

BT SPORTS有最聯明叔

俄佬1080 P
[url]acestream://fbf6d767f7c97cf7350b9567d6a6744c4ddd6867[/url]

巧緊張

西波難打

有冇HD BT sports ace stream

準備好起身唱歌了

集資買球証
所以變左乞丐

Cham~pion~

終於聽到歐聯歌起碼有六場…
今晩屌！閪！

我們是冠軍~
是冠軍
是冠~也是軍~是冠軍

要聽足6場

好撚柒

呢場都唔比古天奴正選

最後6場

會唔會係唯一支英超隊輸波

agree

好大機會

係 多仔個陣廢到

雪

贏梗

有冇英文sopcast link

熱刺嗰邊咁多吉位既

獲～戇

開始明白點解G8會想跟摩佬

WALK ON~~~~~

永續老餐軒

垃撚圾

YNWA

忍唔住一齊唱

摩獸報恩戰2

live球評家全面進場

8萬個位呀

唱歌喊左

就開波

鐵人咩 點連踩到咁多場

歐聯既YNWA特別好聽

好靚仔呀karius

有古攝時間

萊比錫唔出Keita 係未等1月過黎

傷左呀

咁靚仔好心就專心做model啦

間諜滾回西維爾

米子真係陰公
變左condom

軒好撚緊張

高至矮排

一陣摩仔大巴大巴bin你地c

屌摩又報恩

摩都係同兩個熟

sure win咪比model打下囉

TAA?

10vs12

屌摩今場又要報恩

對面sure win

雪了

10vs16

間碟滾回西維爾

馬貼應該係歐聯經驗最多嗰個

mane

對面重要強陣wo

無啦今次fsg用晒d轉會費去買靚籤同球證

軒隊呢

母會+右翼偶像角大俠
屌摩睇黎會有一返作為

羅白臣係咪得罪左高普？
又要做後備

係咩

大清？

Gomes勁唔勁？

s15 都係

軒踢過6場歐聯only

你勁過佢

好緊張

咁就閪啦

屌摩呢

Ox😂

古後備唔出來既話後佢一世

踢過第一場利嘅歐聯未

未

鏝入左波了

對面correa係咪馬體會嗰個？

出晒拿華C 班尼加 賓耶達 Correa

熱狗

唔係

呢埸好似冇人逼

0：1

英超全勝除咗利

老虎

訓得

仆行廢龍

0-1

yes廢龍失波

0:1

1射1中

cls

唔睇了

L6

Lovren

屌你老母

On9

又係右閘

完

做乜9

秒入左啦

on9

西

公海又點比人抽

廢利

ON9 咁都輸到

嘩

又可以去打歐霸啦

有冇ace stearm link

真係任出波

英超隊係得利記豬波

懦夫雲

Wa 解圍都唔識拎100k

右閘
L6
膠龍
一條龍

做乜撚

屌你老母老虎撚有冇過分d

老虎撚

勁到
唔想睇了

RB, L6, CAN

唔買中堅

There are no 5 cbs better than ours

L6 never disappoint us

L6真係好正

l6

唔洗買中堅

Lovren fuck off la diu

去死啦屌你老母

老虎呢下點會踢唔到啊ON撚鳩

屌你小學生都踢得中個波啦

快到...

屌 懦夫 你係咪要咁撚樣啊

奴夫蘭垃撚圾

Lovern真係廢到

專登起身睇西波

戰犯已有，可訓

係咁上下啦利

tiger ho ball

老虎撚快撚死啦屌你老尾

Can't stop L6

防守教練？

踢空氣

儒夫

不過 gomez 都有責任

屌你啦路夫雲

都唔係對面勁
係利後防廢到求其出都入

深夜西波
買客勝位手足

性感防線

前面入幾多 後面幫你失返突

大家早抖

Top 5 廢

世上五大中堅之一

好撚嬲

我利分組賽出局

好波

咁樣俾人入個作客

甲級戰犯老虎撚

米拿打唔打得中堅🤦‍♂️

都唔明廢中死攬老虎做乜撚

一場冇踢 波都唔撚記得點踢

lovren啲創造力
場場都有唔同方法失波

射到就入波

咁都無foul

主場輸唔洗旨意出線

no

HO BALL REF

小組賽作客有用咩

分組賽出局

個人郁曬喎

分組賽唔關作客入球事

屌你老母l6

含撚啦懦夫雲

跑步隊

打緊16強了

咁樣都唔吹

屌你球證

踢空氣果條仆街
跟跟下唔跟果條撚樣
同失位既壽頭
全部都要死

咁都冇foul

熱狗都入波
利廢撚到

L6真係好撚柒廢

9月崩盤

雲爺爺我地黎啦

撞人都唔洗吹

再睇落去都冇咩意思

小組第四

on9球證

其實屌摩個企位都有問題，無理由小禁區完全唔mark

股東 ： 出廢龍出局 一d都唔西 仲好波

咁樣踢歐霸都唔洗踢

利物浦後防又冇咁撚廢呀...

咁都唔foul

第一日睇波?

Mane

買唔到vvd

阿狗

真係有

球證

上呀

點解入唔到波

跑車

屌你分組賽黎架

Rico

唔用l6可以用邊個

車嬴
獌嬴
熱嬴
鏝嬴
準備比阿抽

有無人覺得model好撚緊張

點解對面有得出龍門 我地冇龍既

can啊嘛

F9

角球真係例牌入唔到

咁用卡接雲好唔好?

影住c10 真係...

休息緊

佢拎波我就好撚緊張

唔好怪人 可能新利睇左幾年波但冇睇過歐聯

貢快啲入番粒，主場一定要入波啦

踢空氣真係好撚誇張=.=

見佢唔敢hold波

有冇ACESTEARM LINK 用開個LINK網, 無個得

岩岩開波就休息

西波隊

都要等佢地起身先

下下一野屌走, 但好事黎

馬貼你都係走人啦....條後防唔值你咁搏命

街場都唔撚會咁

係啊廢中話d龍好辛苦

前幾頁有..

繼續出廢龍 希望係廢中out

Can咁既質素想踢狙

見到l6唔好話古仔
利迷都背脊痛呀屌你

仲有冇人迷fsg

今晚得我地輸

求其喺成篤屎入件 梳高斯咪算

路夫雲絕對唔誇張

L6有藉口既
連續兩日踢國際賽

小組同分唔係計對賽咩？

高美斯老虎撚屌摩廢龍
相信世界上冇邊幾間球會可以擺出呢個陣

出佢ok?

猁廢撚過狗

發覺利既對手好易踢，進攻只要踢個波去老虎附近就有收穫

出局都唔出25

聯賽咪休息左

上半場追唔到和 輸場0：8算啦

出佢防守會唔會好d

個波仲要唔快又地波又冇人逼佢=.=

屌摩同gomez 都係一樣

屌摩 好左

得我利有哩堆人

一野就屌比人

屌摩叫好架喇

下場擺多個前打單中堅算啦

唉
曾經概地獄主場喎

馬貼連攻都要做埋

0：2準備

屌簡打前鋒咩衝到咁前

呢下好彩有屌摩
屌你L6又爆炸

對利黎講係

馬貼仲前

c 10都係

Matip進攻都做埋

最後又係死死地氣出古

can廢到

屌你老母又係L6

買佢係貪腳下功夫好過米，但出到場一係對手到都唔踢走個波，一係就一野轟走個波

佢好敢用波

老虎又閘唔到
ON9

L6頂/解圍親都係比人

我搵到有個APP可以睇到波仲要講粵語HD

ys

model 有貢獻

l6抖下啦 下年熱身賽先出番你

屌摩咁樣落腳…好彩人地唔跌

中場好撚廢

開始覺得高普出l6 屌摩 高美斯係想練model

舊隊友俾面

輸高普多過FSG

摩仔

文尼洗唔洗咁勁...

[url]網址[/url]

Name?

咁收起matip休息啦

轉睇熱多？2:1緊
好過睇呢隊西波

些牙

互相考驗對方

熱犬都反cup了

一早要啦

Only For Android

廢中真係好垃圾.中間果3條垃圾咁廢仲打433

主場屌你老母高普

個罰球開法笑撚左

夠後面4個

屌嬲 開唔到acestream睇 瞓先

wait me

仲可以點打

咁你講未

垃圾利 垃圾利 柒到彈地

未至於垃圾既

猁主場?

如果依個位係vvd就唔會踢空氣
如果正正常常買隻正選左閘 就唔會跟甩

0 防守點擺都係死

摩入埋中間

1：1

摩蘭奴～啪啪啪～

上呀！

10個進攻球員

屌摩

Firmino

wa 屌摩

好彩追返粒

有D咩Channel請自行

摩

1:1 屌

費奴

11

後面馬貼一個頂三個

我愛上屌摩了

f9

痴撚線 到而家都唔明 個球點樣踢空氣
見到l6就好撚燥

1-1

摩獸...

竟然贏屌摩

而家個問題唔係陣式到，係球員廢既問題

呢球神軒放得好靚

對住舊隊友 屌摩想剷草

18號邊位，踢得幾好

摩蘭奴～～～啪啪啪～

神軒+屌摩 大大巴車落利撚到

Good organization

摩+ 費奴

摩x軒

想睇古仔表情
再加以分析

屌摩！！！！！

不如換多幾個中前場入嚟
反而都有前無後

贏摩

軒式手術刀

軒隊好波

摩快到

軒 摩 費

Lovern廢撚到

球皇摩

低調d

萬般皆下品，唯有屌摩高

屌摩今季好似真係正常左

助攻都剷咁串

神軒

唔好停

邊個再敢反摩

突顯左老虎係幾咁無能

廢中連摩都開發到
點解L6仲係咁撚垃圾

橙呀

屌簡

今季第一次使出

反擊快撚到

屌你老母安利簡

老母準備上身

老虎果球真係唔應該失囉屌

Can

以為入硬

留意到咁多個阿迷入面
ching係少數無屌猁

咁都唔入

對賀果陣屌摩已經無犯錯
係L6條仆街

刷你老母屌摩進攻真係好勁

屌摩助攻完指d咩？指返西維爾？

你老咪巴基躝簡

1on1搶埋波
Matip

can子

簡，上呀！

屌摩呢球似傻西呀
L6幾時先百屌成材

屌你CAN....

差啲

爭d

屌你 仲話set 違約金
撚有人買

can個樣

摩勁起上嚟真係

唔係化，陳

屌你廢中

你地睇緊咩link，咁快既

歐霸好似成左一排

高普個反應好似中左電槍咁

根本睇個陣見到有老虎守住以為唔會失

屌 簡間謀滾回意大利

差啲呀

屌簡叫到家燕媽媽咁

左腳射

陳<>古

配合好撚靚，可惜

高普玩winning 11一定唔會有冠

有線

德國間碟滾回德國

小簡

岩岩can 個樣好似 家燕姐

軒啲移動真係好慢

好彩平時淨係迷軒啫

屌你用咩左腳

cut唔到，不了

隔離有無咁勁 廿分鐘3球

就諗緊做咩咁熟口面

name?

Naves

文尼好生

屌

防守廢到

防守都係屎。。。

我有牙，我買左先入黎支持咋

軒真係執唔少屎

1對2 輕鬆就過

飛機就話屌姐 on9

咪已訛傳訛啦

2個睇1個都過到 仲要係拿角大

1野就過左

雪糕筒

原來你買左..咁我奶閪了

秒過

摩又係呢招被人通渠

乜撚野防守黎

若要生活好

咁講野=.=

古熱身了

兩舊屎係到玩波真係好撚驚

靚仔龍識唔識踢波

膠龍同L6可唔可以唔好互傳

兩舊屎玩屎

為何還未看開

個龍係咪on lun 7 9

古天犬都係要熱身，下半場出啦

沙真係唔識爆入禁區

屌卡真係

癡撚線 個後防真係零默契

L6位都唔幫手食

屌摩:🤷‍♂️

好在有屌摩頂住

yes

懦夫要屌摩汁屎

學界防線

唔係唔幫手
係唔識幫手

對不起 我錯了 要買後防

卡膠

live係咁架啦射波唔入就死全家

反摩無聲出

360疾撚到落床開機睇

文尼真係越黎越勁

米仔唔好喊

老虎撚好撚鳩
訓撚醒未

聖米個樣好灰

西維爾最佳球員L6

其實係老虎問題大過靚仔

😟

成班唔識傳波

第一球失波佢企位都企得差啵，雖然佢應該未必估到L6咁早自爆

model真係差唔多場勻一次膠

心諗on9龍都有得正選
關窗前一日仲話佢係no.1

老虎咁嘅表現都有100k 仲要被吹奏到top5中堅

人地好淡定，利踢得好急（高普哲學）

米

打右邊啦,還定左中右都打到 留返個左邊比沙垃

back problem soon

加油啦屌

佢就真係top5廢啦

隊內都冇啦
分分鐘屌簡明奴都好過佢

老虎100k
咁can都應該100k
文尼300k

去接拉爾拿班

屌我都清到喇

咁唔通我又拎100k/week咩

呢個真

Top five廢嚟講係無錯嘅

軒今日傳失好多波

出古未

Ings 真係成個流浪漢咁

屌你
鏝勁到

仲要上季辛辛苦苦打個歐聯返黎
自己無得踢 仲要睇後面失球on9波

話說有冇moreno chant

米神

你

屌簡咪9射啦

唔好傷阿 真核心

屌你西波

廢奴

沙 上呀

仆街

仆街搞咩呀。。。

唔係傷嘛

個右閘好撚矛

茅事

屌 點解費奴又行得走得 反而對面隊傷左

karma

salahd基本功真係
英超mckee

嚇死咩
係咪學屌摩扮傷咋

嚇撚死咩屌你老母

21

salahhhhhh

2:1

沙拉

-6

鐵人費

Salah

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

入波

2-1

嚇死有個鏡頭影到斷腳咁款

沙律

終於，沙拿好嘢

成撚日都係負碌入

咁樣入？

-6足球

負碌足球

好波不如好運

平安!!!

咁都入到

😂

燈神

入埋D-6波

巴打落力屌佢啦

一次就-6 兩次就好運

我都見到 嚇撚死
點知播完慢鏡見到佢飲緊水 西波隊就有個坐低左

Dllm又會既

咁樣deflect入

贏勤力

SALAH 慶祝果下都話自己-6

三次就實力

沙拿

有冇人法國呢d位沙律都係射地波

負碌到

好神奇

地波變死角

笑左

Salah真係好有入球運

老母真係好垃圾,換25古啦

近既唔識入

球證想吹又唔吹

鏝又大炒

咁樣搶返個波再入

邊有咁多次-6

無錯

個龍好慘，望住佢入

算係咁啦

係都換走can先

好運嘅話我利就唔會有個咁嘅中堅

25古又無得英雄式出場

放心

猁最需要既野

SALAH 計過

你睇CAN 射左3 4腳都唔掂就知水平差距

沙拿果下唔攞角 射地波既

屌摩又上腦

屌摩好波

當own goal定沙拿入？

摩鏟到偶像飛起

球證係咪買左好多利

望住隻腳嚟射

摩咁狼

屌摩對住自己偶像都咁

有冇聽過咩叫一時好運？

心理戰

屌摩做乜 盲架

球黃摩

navas一開波就好好火

個球係對面好運

摩又自爆，呢啲位點會咁foul食牌架

屌摩後腳

正常應該救到
望到個波竟然飛起咗

流浪狗嚟

呆撚左

屌摩今場上身

12m

12m 3:1

踢多腳都話no on9

12碼

手球隊又翻黎

屌那星手球隊真係手球隊

手球隊又出場

手球隊

屌摩好撚勁

你地咁快

唔入

MFS好撚勁

又係屌摩 勁到

不嬲撐摩

頂

Diu

mane carry

中柱

比大家瘋狂劇透

又手球又茅

球證好波

劇本

diu

慘啦，而家冇人識射12碼

fmn

有暗湧了

利記真係好有娛樂性

要正式成立迷摩組

笑撚死人真係當自己手球隊

十二碼都唔入 今場反cup味重

me

晒料

靚仔可能識

屌唔
蒲咁撚多夜場仲要做處男？！？！

賤種西

好似又唔係吹手球

屌摩出得靚

劇本已經寫好

下盤救星

屌,比神軒射啦

3-1 唔到仲唔比人cup

唔錯，場波幾有娛樂性，值回票價

永遠都咁有驚喜

屌 訓過龍

敗家

古圖斯.gif

咁都可以中柱-.-

屌摩出波靚咗

不了

比摩射啦
摩12m 命中率100%

摩好撚勁

攞到咁盡

第一下唔吹佢手球
佢自己仲要死拉住mane

屌摩真係做咩上身咁

嗚呀～～～又黎一腳

屌摩勁到

費綿龍

手球 rugby吹哂

摩呢下算出得好了

無全餐

屌摩出波 其實真係唔差 係差在防守

腎摩打到馬些路咁

一早有啦 不過好似得我一個會員
迷摩之路注定獨行

屌摩今場進攻方面勁左咁撚多嘅
球十二碼佢搶點頂到比文尼

對面真係西波黎

今場有防守

屌爆西狗未

兩隻手咁樣攬住

屌摩不如諗打翼啦屌

班尼加

最尾2:2我真係屌爆fmn

係咪蘿蔔仔教完佢黎

fake完龍再射柱

0防守有鬼用咩

兩個犯規直接兩黃一紅啦

窒步通常都出事

今晚之後迷摩的人never walk alone

要fake人首先fake埋自己

今場算守得下啦

以為入

老母

比左張黃

人類總是要重複犯錯

對唔住囉

平行時空

辛祖

和味濃

屌懦夫先啦

軒

防守本身預左馬貼一個幫四個打嘛

打埋龍

又個好中堅拍住 摩就ok
問題係 ...老虎

屌摩俾遠柱呀麻

屌摩好勁

屌摩踢波冷靜d就好

摩要逗住老虎

Gomez今場好勁

屌摩進攻係幾勁

又唔入

摩連射門都有埋，賣古去疤算啦

今日兩隻閘都唔差

屌摩好撚勁喎屌

可惜呀呢下

摩翼唔好再打閘ok?

摩真心勁

唔入多球實輸返

打翼了
頂mane幾場

聽日出去印摩蘭奴

1001

今日要屌摩嘅人無聲出

判12m果陣買左4.5大

如果真係有vvd 踢352屌摩真係.....

屌摩痴撚線

俄佬配沙拿 好撚似睇緊賽馬

中龍算係咁 屌 利撚d要求

馬些摩

唔飲嘉士伯啦 飲喜力

其實點解屌摩要打閘

D 反擊快到

屌摩是否要成材了?

其實文尼停賽，可以搵摩打 LW

利以前無小明
家陣勁多小明

diu mo

下半場冇因爲屌摩失波我改名做西班牙摩閘

咁都冇多粒

今日要無限吹奏屌摩

話左屌摩跟本唔係閘黎

古天奴

咁不如賣摩啦

點算... 迷摩了.......

We've been honestly superb tonight except for Lovren

大把時間

反摩嘅人 出句聲

踢力查個頭啦

摩唔25

雪咗成季反而進步咁大

廢中:不了

係咪on9 即係要繼續睇懦夫

200m

迷摩會然全面進場

屌摩都上身，老虎撚幾時爭氣呀

走左去巴wo ching

反擊 靚卡打出去架

落中場頂老母 or can

唔洗驚，買定波膽2:3都得

屌和味濃球12m入唔到

儒夫同高普有冇做過愛

有得補飛

手機有冇lin

咁樣都入唔到多一球睇黎係劇本

摩獸 = 新馬細路

2-3劇本已經準備好

Big fear for us is Barca won't come back for Coutinho, they'll come for Mane.

再唔入多球睇死廢中又放卡拉雲入黎換走個中場

向母會說不

成班人仲季前仲打鑼打鼓要賣摩

下po me開 「買中堅？你比錢牙？」

古天犬都值億五
屌摩座底5000萬啦

確實好岩疤用

點解點解一定要用佢

垃圾懦夫

宜家係咪要留古陪屌摩?

今場卡冇咩控波直接清真係算係咁
呢隊垃圾後防真係唔玩得波

+埋丹比利做黑雙煞

之前係香港受左垃圾懦夫果D小恩小惠而吹奏佢既渠頭知道錯未?

叫摩些路咪算囉

下個po吹奏下屌摩啦

咁雪下古仔

用卡叔上場輸左5蛋

因為卡叔重加唔可以用

咁你想用邊個

btw mane連so7個招都練成左

如果繼續打閘其實要賣
但打翼可以唔賣

未完唔吹

你仲岩

確實

今日有攻有守

咁嘅後防

打去兩邊搏比沙文兩個執到再爆算

睇到好興奮

2億

半場贏少過3球當輸緊

Son好撚勁

疤應該打包2和B同連加特啦

打翼撚識攻咩
mane無拉走啲人
佢邊有得爆同斬

好可愛

有無人覺得屌摩carry緊

而家已經係咁踢

唔該唔好再話 taa > gomez gomez 防守同位置感都好過taa 好多

進攻有salah 幫都夠洗

卡叔爆得仲甘喎

Liverpool 2-1 Sevilla HT:

Shots: 14-2
Pass accuracy: 74%-79%
Chances created: 11-1
Possession: 49%-51%

First-half turnaround. 🔄

吹奏我摩未？

懦夫同卡叔邊個柒d

2:3重興奮呀

希望你keep到

好撚得意

懦夫 成二千萬

唔洗爭
兩個都柒

兩個都咁柒 打和啦

沙拉好正，key波好穩

打反擊唔會窒窒下

追住含

兩pat屎啦有咩好比

係咁replay 老虎球柒波

失果球真係柒到

平

等睇l6又自爆

[買中堅？你比錢牙？]利物浦 對 西維爾 5

我摩今場進攻核心

taa助攻助守
相反垃圾佳防守失位 進攻黑洞

jelly想出

屌摩呢個半場不得了

salah 咁矮但爭高波又唔輸蝕

屌中堅懦夫同卡叔點都要出一個真係想死

屌摩又真係佔唔到佢爆發

屌摩應該去巴塞！利物浦對西維爾

L6真係好撚廢

BT SPORT 都請左好多前球員上去講波

幫唔到你了

我廿年前已經話摩仔好勁

屌你老母西

見到第一球真係

有rio 有林伯

先知

個個係咁吹奏摩，已經估到下半場佢有排柒了

佢仲係精個陣已經知佢有料到

領先唔到3-1又重現前年惡夢了

真係痴撚線，竟然踢空氣

[超摩神英雄傳]利物浦 對 西維爾 5

。